
17/12/2022 : Formatage sécurisé du disque dur cible : ticket 10

17/10/2022 : Amélioration du support pour le partitonnement avec 2 partitions root et home : ticket 9

28/08/2022 : Amélioration du support pour le partitionnement automatique : ticket 7

10/08/2022 : Amélioration des fonds d'écrans de la clé pour Ventoy : ticket 6

14/07/2022 : Ajout du support du Secure Boot : ticket 5

18/02/2022 : Ajout de la gestion des disk NVMe : ticket 3

31/01/2022 : Création de ce dépôt

25/10/2021 : Ajout de la clé de réemploi sous Ventoy : https://youtu.be/28McITZUTcQ

1/09/2020 : Mise en mode public de la clé de remploi basée sur MultiSystem : https://youtu.be/-Z_Srv5xjlU
